上會一問

想問下如果人夫上會融資租賃同分期付款有咩分別
有無邊樣有特別野規限啲咩
息口就leasing平30%
想知有咩分別

Leasing 要墊供款年份+1期嘅供款

即係供5年要預支6期供款，喺最後扣返，即係實際供54期

所以係一除返L 係蝕過供HP